# READING TIME
## Описание
Сегодня ночью мне приснился чертовски странный сон. На протяжение всего сна я бродил по огромной библиотеке, в которой хранились сотни тысяч книг. 
Казалось, если прочесть их все, то можно получить вселенское знание обо всем на свете.
К сожалению, когда я проснулся, как и все сны этот начал улетучиватьс¤ из моей головы. Но я ясно помнил что в одной из книг было написано как стать
лучшим хакером на планете.
Со остаткам воспоминаний я начал искать эту библиотеку в реальной жизни, однако самое достоверное что я нашел о ней - [эта картина](joy500.jpg).
Вечером мне пришло [письмо](joy500.txt) без обратного адреса. На конверте было лишь написано "Your answer is here".
Что это было? В в целом - не важно. я должен познать секрет хакеров, во что бы то не стало! 

Формат флага: escctf{several_words}

Автор: [@DefaultNick](https://telegram.me/DefaultNick)
